德國～關閉在港辦事處

德國智庫組織因應港區國安法 關閉在港辦事處
本地, 國際 發佈時間 16.09.2020 20:04最後更新時間 16.09.2020 20:04

德國智庫「弗里德里希瑙曼自由基金會」，以港區國家安法實施為由，決定關閉在香港的辦事處。

基金會與德國反對派自由民主黨有關聯，負責人發聲明指，香港正處於恐懼及永久危險的氛圍，捍衛香港民主及自由的人正處於危險之中，基金會不能讓員工及合作伙伴承受這種風險，決定放棄在港辦事處，凍結在本港的活動，並與僱有4名員工的合作公司分道揚鑣，1名員工早前因擔心人身安全已離職。

原文網址：

等睇加拿大領事館跟隊